洪卓立宜家轉左玩youtube?

係咪冇野撈到咁樣

玩都算 仲要痴埋落班垃圾到

我都成日見到佢同啲youtuber一齊. 啲party又有佢份

呢個就係洪爺個好兄弟 型唔撚型?

係咪平時太無聊,想出去同啲人玩下?
自從屎來姆去左英皇. 就成日啲youtuber片都見到洪爺上鏡

屌，柒頭

好玩唔玩 竟然同舊屎玩

同湯怡分手之後自甘墮落

當年好紅
而家好多英皇藝人要靠YouTube 宣傳
但要痴埋d屎到

由條柒頭要拜柒碌toyz 為師 學打機開始，我就知佢收左皮了

嘩屌
Condom 妹淫能到...

做youtuber可能仲好搵
你睇下大j果d

猛鬼頻道

幾廿歲仲學人打LOL 痴線 難怪條女要走啦
專心唱歌 / 上大陸奶下共都可能有出路同登台賺下錢...

條女講嘢有種好唔自然嘅感覺……

立dee做咩搞成咁呀

岩呀 做歌手唔知幾時有得撈 又等運到 兒登仔剩係識眼紅人

英皇簽左youtube班人呀嘛
洪卓立玩youtube好耐啦

邊撚度紅
就算彌敦道果陣都唔係話好紅
立立真係好撚失敗

唔紅
當年周柏豪陳栢宇洪卓立爭新人爭到三國鼎立咁
唔係肺積水收左佢皮佢宜家未必比其餘2個大拋

認真 佢真係唔撚紅 佢一直都係半紅不黑咁撚樣

而家科技真係好，死人都可以拍Vlog

1:20

我覺得佢唔似r撈 r撈既話自己都瘋狂拍片啦
我覺得佢係覺得依班youtuber有朋友既感覺
唔似果班娛樂圈既偽人咁

人地玩youtube關你咩事

陳柏宇到今時今日都唔覺佢紅
00後族群唔知

認真，你幾多歲？佢出道頭幾年紅撚過晒陳柏宇周柏豪果d
利申 唔撚鐘意佢，但講事實

玩唔緊要 痴埋去篤屎果度就肯定係自甘隋落

on撚鳩 我就係佢個年代出世
洪卓立都叫紅 笑撚死

你係佢果個年代出世 唔怪得你咁撚on9

我意思係我90後睇住佢出道

其實岡本妹點解會咁紅
記得一開始只係vmonkey啲片見到佢
依排成日拍廣告早兩年書展仲出埋寫真

班YouTuber個個嗌佢洪爺擦哂鞋咁 明明就係個暗星

佢何德何能被尊稱為爺？

其實係咪因為佢lol id叫洪爺爺。。
d人就刷鞋叫洪爺。。

靚仔係靚仔 不過真係得陰間道個排紅囉

仲在生?

又係舊垃圾屎

請咗垃圾屎教英皇班過氣做youtuber轉型
覺得班明星慘 🤥
懷疑樓主都係打手

唔紅 不過上到紅館開幾場姐

你有無諗過如果立立遲10幾年出世既話
都只會係一個做youtuber既料
無野心 個樣童顏得黎無星味 鐘意打機
做藝人黎講性格唔算鮮明 唔係搞笑又唔入屋
間唔時po下打機片 埋下堆 唱下cover
宜家反而先係行緊佢要行果條路

其實以前都算係佢fans
舊歌全部識仲首首都覺得好好聽
仲要佢啲歌唔會淨係一昧講愛情，
例如畢業了嗎難以取替講友情，三腳貓講棄養，我的獨立時代講自我等等
就算講愛情啲歌詞都唱得好到肉 :

就算醉過痛過也心死過
為你笑過喊過已不枉過

而家雖然因為種種原因冇再點聽佢啲新歌，
但係仲會記得當初聽佢啲舊歌嘅果份感動

日日都仲聽緊彌敦道

唔識進步咪比人淘汰囉
十年前興童顏、棒棒堂個類，唱幾首情歌咪易上到位
差唔多時間出道既 鳩拍豪 魚民樂就識玩，操肌轉型上大陸R撈

呀deep都係咁拍片

條友過撚哂氣
係得班垃圾youtuber叫佢洪爺 抬佢大腳
佢咪覺得好爽咁囉

樓上吹到三國鼎立真係笑左
洪卓立根本無紅過 就算有首歌hit，但果年黎講都唔係大熱歌

陳柏宇以前除左扯旗比人討論一個月，又係無hit過 係上兩年比人吹到係隱世歌王先有人注意

條女個笑容ok wo

三個之中明明佢最行到偶像路線 又冇負面新聞

咁靚仔又唱得
依家咁樣真係好可惜

佢同陳柏宇都唔鍾意爭獎
不如一齊做廢青youtuber
得閒打下機得閒唱下歌仲開心啦

佢唔想拍劇拍戲都冇計

去到一半入撚左廠真係想有負面新聞都幾難

未同湯怡分手佢已經成日youtube直播打機，湯怡都有做直播

陳柏宇結完婚出左隻霸氣情歌紅過一排，佢紅館開show都好爆，呢排又無乜聲氣

啲歌好正啵

洪卓立邊撚到有紅過
最紅咪高登仔果期係咁推佢死左死左
首陰陽路2011玩到2016 佢自己玩埋自己
霉撚到

古巨基算唔算紅

唔係瓜撚左啦咩

佢有撚紅過咩
一把年紀仲要痴埋落啲屎到

英皇想開拓youtube宣傳自己藝人，成唔成功就唔知

係咪想溝新女咋

kenny最成功

回憶的名字 葬禮裡說悼詞
而過程每天循環而又相似

同洪卓立比緊係紅

除左搞youtube轉下觀眾群仲可以點繼續佢既藝人事業？仲繼續專注唱歌演戲比啲8,90 後睇？拍完唱完就靜係識得笑佢 "唔係死左架咩" "靈異事件" 都冇咩邊個會留意返出到黎既作品。係人都灰心啦

樓上成班係到屌 但人地邊個係邊個兄弟
邊個成日出現係邊個鏡頭
又邊個入左咩公司 乜都知咁
成班死忠

諗起骨精強話佢首歌
帶著骨妹去旅行 果陣第一次聽真係笑到噴水

鐘意打機 咪同班打機友玩 有咩問題

洪卓立最多咪彌敦道多人識
但一定唔撚叫紅囉

好似個個英皇都有個channel

屌你老母見到個四眼肥仔都唔撚想睇

立立又未至於完全冇紅過下話 依家係dup咗好多 但出道個年好似係紅過陳柏宇周柏豪 wiki話佢係2007年唯一一個男新人囊括到四個樂壇頒獎典禮嘅新人獎喎 between以前全盛時期真係好靚仔

我都係咁諗。同埋平時佢都好低調唔係幾想上鏡，一影到佢都係怕怕羞羞咁，唔會話想搶鏡果隻。 唔明連登仔做咩係咁屌佢。人地又唔造作又無擺過架子自以為是果啲

雨傘果陣係少數有發聲既藝人

你當我活係第二個時代鳩up
07年我仲係中學雞既野時候我個區係分左3派
洪卓立當年有愛無膽，陳柏宇就道地i miss you,周柏豪就六天做派台，班女仔會為自己鍾意個個歌手鬧交
我仲記得洪卓立勁歌同叱咜都有過獎，而勁歌個陣仲未垃圾到無人睇，隔太耐可能記憶有錯，但的確佢地3個係有紅過而唔係上面講到咁霉

英皇其實好早就向youtube發展，由係各個youtube channel露面，到簽youtuber ，依加旗下藝人連張敬軒都做youtuber

但群埋班垃圾utube8到呢

軒仔都講明19年會多啲係網上出現

羊獸城
算把啦呢間野搞乜衰乜

畀面姐

條片見到舊屎即刻熄左，仲未見到洪卓立

爭新人爭到三國鼎立？咁同講三國時代爭個城仔有咩分別？

當年其實都真係好多女仔中意 去埋台灣拍偶像劇 就係爆肺先中斷咗

其實冇野撈拍下youtube有咩問題

唔通真係坐係屋企等死咩

成撚日都話多謝史萊姆

咪係 真係痴撚線
立立由頭到尾一直冇真正紅過
上面條友應該係fans黎

ching係時候睇下下面d留言 認清事實
我都幾鍾意立立
但係佢出道左咁耐真係冇撚紅過

Sad but true
依家做YouTube要痴一定痴屎萊姆
依家香港YouTube分左「屎萊姆堆」同「高汁YouTuber堆」
但「高汁YouTuber堆」基本上都係自己做YouTube 乜堆都唔埋
同公司個真樂瞳又係youtuber出身 佢又可以拉到去屎萊姆身上 立立要痴一定係痴屎萊姆

屌，仲要痴埋屎萊姆啲on9仔到
我寧願你一首歌紅有知音人識欣賞你好過咁樣駁上位

屎萊姆呢d7頭污染youtube，抵制佢賣廣告d product ，等佢乞食

廢就係廢

咪死?

靚仔同柒頭分別